苟芸慧 吹蕭圖流出

合理，正皮

坐左幾耐

竟然完全對題

笛

屌你老母笛黎嘅

仆你個街 蕭唔撚係咁㗎屌鳩你

横笛直蕭

戇鳩樓主 小學畢業未

簫撚完未呀？見親啲木管樂就簫前簫後，認知障礙呀屌你老母？知唔知你地呢啲懶好笑嘅柒頭真係好撚黑人憎
長笛就長笛，簫就簫，你會唔會見到有人破地獄會吹長笛呀屌你老母

輕鬆下啦，新會然唔好咁撚燥啦

指笛為蕭
樓主好叻叻豬

點解含撚係吹蕭? 因為蕭係打直吹。
打橫嗰枝統稱係笛呀!

細個學牧童笛 搞到我以為橫簫直笛添

含笛啦你

牧童笛又咪直吹，屌

中樂唔同

屌 我果啲冇正皮

橫蕭啊